有無錢七會拎去打蠟鍍膜？

打多幾次就快可以買多架

有去打蠟
但沒去做膜

打一次都係幾百包埋洗車

打蠟有無邊間好介紹
我都想幫架錢七打下蠟

自己洗完車用呢隻叫唔叫打蠟

我拎架錢7去鍍膜Tim

無咩用

係, 叫令身啲

打蠟係咪會越打越薄？